覺唔覺新年愈來愈無氣氛

首先祝各位狗年順順利利，身體健康。

今日年初一難得老豆撞正有假放
佢又話想出去同我地慶年
但香港除左兩大主題樂園同aia真喺諗唔到有咩地方好